吳雨霏送俾香港嘅一首歌

可不可與你放膽嬉戲
忘掉日與夜那些限期
不管身邊幾多無聊道理

手拖手與你演出好戲
遊行直到夜晚多淒美
爭取這一次走幾千百里

沿途留心掌心的知覺也著緊
我認我認我愛得太過份
人群漸近想改寫你我命運
任天塌下亦前行哪怕你說我天真

憑我徹底的勇氣愛是最大權利
不理場面不偉大我共你始終同游生死
還有哪一種結尾花光一切在乎你
沒有想過太多我只需要你

路到盡頭也置之不理
寧願為愛著你不捨棄
爭取多一次我身邊有你

沿途祈禱始終一天我會望到
你是你是我的所有態度
無從預告多曲折每段路
路中幾多的勸告我怕我會聽不到

憑我徹底的勇氣愛是最大權利
不理場面不偉大我共你始終同游生死
還有哪一種結尾花光一切别嫌棄
若已想過太多 我只知愛你

憑我徹底的勇氣愛是最大權利
不理場面不偉大我共你始終同游生死
還有哪一種結尾花光一切在乎你
沒有想過太多我只需要你

爭取多一次我身邊有你
路中幾多的勸告 我怕我會聽不到
若已想過太多 我只知愛你

佢真係有歌送就好

當住係先